坐坐下又3點

瞓唔著

唔想温書

唔好溫

炒了

由佢

叉仔

我都想

浮雲大哥有無諗過做食蕉
反正唔訓 又有錢收

岩岩先反到屋企 有啲黑仔

好撚M痛屌

冇人請

好過返唔到

好過唔黎

痛到食左藥都痛

又好似係

金莎

係咪之前成日都痛 就食得太多有抗藥性？

搵返個男朋友陪住你